★想問下 點set可以一開post去返之前睇post嗰位？

up完之後，現在次次要由第一頁開始（ios)

PC 版就無呢個問題

會唔會因為無痕模式？
今次更新有個 bug 係開關調轉咗顯示
如果想關閉「無痕模式」要喺設定到「開」
哩個問題下個版會修正

如果確認咗唔係以上問題，可能要再研究下

已試

真係調轉

thx

巴打唔好意思
會盡快出個更新 fix bug

會唔會我手動改左你個fix 又改返我

我哋啱啱出咗更新，可以去 App Store 更新返

唔會 巴打可以上 App Store 更新返

之前問完更新左中撚左伏啦
個制顯示turned off 但係冇紀錄
要來回開閂幾次先變返正常

其實之前個 bug 只係開同關顯示錯咗，之前如果係揀「開」其實就係關，「關」就係開，所以唔需要開閂幾次，琴日我地出咗個更新 (3.01 版本) 修正哩個問題。